求開鎖教學 急需 想瞓覺 缐上等

求開鎖教學 無專業用具 得髮夾

訓門口

有無信用卡或者現金呀?
不如去酒店訓啦, 可能仲平

影個門鎖個樣
最好開埋閃光燈影到裡面

缐你老母 前列缐呀？

點鎖法先？
普通啪制鎖試下搵張過膠/地鐵飛之類
攝入個鎖同門之間個罅位係咁前後chok

幾樓呀，爬窗啦不如
btw缐你老母

打999報驚

樓豬失蹤咗

系啊